奶共髮型屋

是咁的，大家睇住呀，呢間係grand hyatt既BRUNEBLONDE髮型屋勁垃圾，兩個法國洋腸總監由六月開始就話反送中既人係垃圾，死左都唔抵幫，要軍隊鎮壓就岩架啦，又話係法國一早就派軍隊打L死班示威者，又話d人收左錢示威遊行，成日係度破壞香港。
是關係因為大家係灣仔遊行個時阻住佢地開舖，無錢搵就日屌夜屌。日日就係度同佢d客發表佢d廢藍絲撐黑警偉倫。間野已經收到勁貴，整又整得唔靚，兩個老細又仆街，唔比人有其他政見架，逆佢地政見者亡。睇唔過眼要屌9呢間奶共髮型屋，快Ld執柒左佢啦！唔好幫襯呀屌。
利申：我的朋友不是我
兩條法國洋腸背後老細係周*馳前女友 于x鳳

又多間髮型屋blacklist

Push

連登班窮撚撚有錢去